吸塵機一定要買DYSON?

有冇巴打買左Philips/LG或者其他牌子個啲有埋拖地功能既吸塵機?
到底實唔實用? 因為好似好方便咁唔洗分2次做
一次過就可以吸塵加拖地
但又驚呢個功能其實係廢既
到時中撚哂伏就ON9

PS 唔知有冇開錯台

Dyson no doubt

如果屋企細Dyson真係無得輸
唯一缺點係舊電細

岩岩買左LG個吸塵機再配拖地頭
開心使用中
你當佢係微型洗街車
佢較左大出水量之後再拖
真係清到d污糟野
同你一般地拖差唔多啦

但如果係頑固污垢就清唔到

之後難唔難清潔返個拖頭?

吸塵面積？

dyson除左好撚嘈同電唔係好長時間

其他嘢都無撚得輸....

250呎左右

我用緊Dyson ，壞咗個陣都想轉呢款吸拖機

佢唔係SELL靜架咩

都幾嘈其實

唔實用，之前買過philips，用過一次就唔會再用拖地功能，部機用咗一年就比咗人，買咗部dyson v11

靜西咩 一開成把電鑽咁嘈

最新嗰啲都有一個鐘

可唔可以講吓點唔好用

rainbow吸塵機

dyson果把淨化嘢勸你唔好買

風筒同吸塵都ok

我都想知點樣唔實用

平既小米個個幾正
千零蚊粗粗地頂住先

留名
想買lg，貪佢有拖地功能，但又冇showroom個啲去睇個效果，不過so far網上多數評價都係正面
本身屋企用緊dyson唔覺得有乜特別

記得呢度睇過post
話消委會報告，dyson吸塵機同埋空氣淨化都輸比人

吸拖機械人點睇

用緊小米其實好好用

細你老母

Dyson係贏marketing啫，搞到全香港c9講起吸塵機就諗起dyson。

好簡單，有時D塵唔係一吓吸到，可能要來回兩三吓，但一轆過去就拖濕咗，變咗D塵啜住咗係地

果兩隻牌子好處係咩?
性價比比較高定點?

Dyson 窮人恩物，屋細專用

考慮緊買唔買四千幾嗰set好
有埋吸床褥嘴好似幾好

你睇完呢條片，就知唔洗揀，一定係dyson

佢3個mode
最細力果個其實都唔算靜 仲要唔夠力
最大力果個其實係細聲過普通吸塵機少少
但都係幾撚嘈下

窮撚就買dyson 咁有錢人買咩呀

你入dyson d post
10個有11個都叫你唔好買佢風扇
D巴打話拎機上維修部整見到好多人都係整風扇

工人

Rainbow

屌你老母新發現支那畜案

Miele 插電好力好多

有冇人用緊 Makita?

用緊LG
好處係無地拖咁麻煩，又裝水又過水又要桶水拎㴝拎去，以前用地拖搞得㴝都要半個鐘又攰，依家前後搞埋10分鐘拖哂又唔攰
同埋佢拖既同時其實有埋吸既功能
壞處係部機重過dyson，吸塵蟎無咁勁，牆邊位唔係好拖到
反而LG呢部我感覺靜過dyson，如果屋企大又怕唔夠電可以加錢加多舊電

點解咁多人負評你

同埋dyson靚
買左個座地吸塵機架，幾撚慳位

我都有留意LG個吸塵拖地新機
心郁郁想買，但係又想買dyson
目前用緊samsung

如果唔介意大陸副廠
Dyson有副廠出既拖頭
幾百至過千都有 貴個啲唔差
講強國貨預左俾人屌 但無外國廠出麻

識買梗係買日本嘅正負零吸塵機，容易清洗，吸力大，體積細，電池續航力強，又可以換電池，完勝DYSON機

呢款？

大陸廠即係淘寶？

有冇牌子型號推介

Yes

打手打到
偽日本垃圾學人賣2-3千
吸力差撚過小米

吸床嗰個頭都好重要

師兄快走

唔信自己試吓，小米抄佢。DYSON個滾軸擦頭每次都洗到仆街，用咗幾個月就二手賣番出去，正負零個吸頭直接吸晒啲嘢入去，唔會纏一堆頭髮污糟野喺個吸頭度，唔使每次吸都洗餐懵

加埋拖地果d
成日d 塵/頭髮濕撚左水吸唔入去
同埋向後拉會吸左d 水入去，感覺易壞d

用緊正負零第三代，真係好正

用過v6，好撚垃圾，成日吸唔到野又嘈
吸地氈更加唔好諗，成日會死機

風扇又係麻麻地，成個brand靠marketing
大把brand好過佢

其實人地公司ceo 係engineer 黎

用緊Gtech吸床

而家買v10 定v11 好

有部digital slim
黎緊想買多部
有咩好推薦

Makita呢？用過philips摩打廢廢地

家電post一定有柒頭叫人用小米

要靜買飛利浦
不過好貴

正負零輕身，幾岩有老人家既家庭
但吸力無dyson咁好

咁又點？整件垃圾出黎，部機又重又成日死機

除左省位之外諗唔到有咩好處

用後感差到死，轉左brand之後完全冇試過死機囉

Dyson 應該幾好
而家嗰部用左5年

用完v6 呢d陳年款就踩人成個brand

仲會成日吸吸下死機，打去cs 求救後又會繼續死
問你死未

用緊bosch 貪佢平同埋配件可以收曬入吸麈機 不過記得買大啲電壓 我有fd用 18定16V 用到媽媽聲 我用25V 就幾好 印象中千幾二千

最大問題係倒塵唔方便 見dyson 好似可以一舊就跌出黎 bosch會痴曬係隔塵網到
另外個吸地mode 好撚易kick 塵 由其吸咗衫牌個條膠線個啲

最後有黑絲雞蛋妹評測FYR:

手提機主要係靠個頭打起再吸

我有18v sys都冇買佢
因為一睇spec已經知冇力

dyson 8分鐘可以用曬所有電
紅m要20min

即係吸力細一半

其實吸力差唔多，我買時見佢咁細好似玩具咁都擔心，但用過後反而覺得佢好吸過DYSON，因DYSON個滾軸吸頭一纏多咗嘢喺度，就會影響吸力

事實上佢係odm
叫大陸廠做
人哋間野都係抄dyson

佢有唔少改良
只係而家top model $1899(同v10平手)
唔會有太多人買

以前$999就抵玩

除咗成日壞外 幾好嘅

話dyson靠marketing得淡笑
人哋發明冇塵袋 再將氣旋引入去整無綫機
其他牌子搞咁耐都係靠配件靠樣靠gimmick野 去食dyson不屑於去做嘅3千蚊樓下市場

但一去到最關鍵嘅吸力+氣塵分離 冇牌子挑戰到dyson
亦都係佢賣咁貴但一路有捧場客嘅原因

Bosch德國造諗下都知買邊個

dyson 其實最成功唔係冇塵袋
反而係個頭

佢唔係用大吸力去吸塵，etc用max 吸硬地無意思
佢係用個頭打起先吸，所以佢v6當年吸力細而家好多
一樣夠用

Rainbow都幾好
壞處係 大舊 嘈 有線

Bosch先垃圾，D電動工具全部都唔夠其他廠來

我有個姨丈好撚鍾意買電器玩
玩過部小米個吸塵機
真係炒足DYSON
過到自己果關既話其實係抵玩既
不過我唔想比錢支那公司賺
同埋果D有埋拖地功能既都係冇鬼用

拖地佢係抄k記(Kaercher)
我有客用緊
如果有養貓狗都唔錯

不過真係太貴,近$6000,用唔起

我係正負零第一代 再轉dyson
無比較無傷害 dyson 完勝
正負零用耐左會吸到個filter 好污糟同有臭味(我後期有養狗)
換filter 唔平
Dyson 個filter 同垃圾位分開 就無呢個問題
正負零舊電用左兩年收皮
不過dyson 我用左一年到所以呢樣比較唔到
同埋正負零個轆用零耐左會卷住d頭髮
耐左會kick 實埋個碌
Dyson so far無呢個問題
吸力更加無得比 dyson 吸完真係無微塵隻腳唔會踩到污糟

正負零真係輕同細部
二公婆無小朋友無養寵物都可接受
但而家好似都唔平 加上dyson成日都有特價
一定係比多小小錢買dyson

其實臭dyson一樣會中伏，大把人吸濕野出事
如果唔要hepa,平機改用3M紙filter，一樣爽yy
只係做唔到hepa

3年前買左部v8, 雖然而家都仲用緊，但真係好垃圾

首先拖頭個轆極易生銹，一生銹就好難推，淨係推都已經嘈到仆街
第二係舊電好廢，一日吸兩次，每次5-10分鐘，用兩年舊電已經打柴，我之後已經信唔過原廠電，唯有換大陸副廠電
第三係好嘈，比起我舊果部Electrolux嘈超過一倍，如果用max mode直頭係噪音

部舊機6年前買，之後換左俾外母，佢而家都仲開心使用中。如果唔係而家部v8主要係工人用多，我一早換過第二部。dyson果d係慳位少少既，但而家新款果d其實都唔差得遠

同你一樣由正負零轉DYSON
養金毛同松鼠 D毛正負零真係搞唔掂
除左個碌會KICK之外佢成條管都係毛
唔理其他牌子甚至支米抄足性能接唔接近
DYSON應該係有買貴冇買錯架喇一勞永逸

我吸左成年狗毛 一d味都無
反而之前用正負零吸左兩個月狗毛已經好臭
加上舊電收皮 我先換dyson
見到上面有人話正負零第三代好用
我唔敢講好唔好 因為我淨係用過第一代
但吸引唔到我再買佢囉

lm

其實個D Filter係摩打前全部都有同一問題
只係如果$120一個你會認為唔值

小米平D, $59

不過我更加乞衣，公司個部比我用蚊網+3m冷氣紙，$5成本/月
吸力重大左好多

karcher

同一般拖地差唔多點解唔直接用地拖

用緊philips， 拖地功能冇用，頭髮/塵濕咗吸唔起
重有，吸曬濕氣入去，可能會好臭
Filter 勁鷄
吸頭勁click頭髮

好處續航高，吸頭有燈，中價$3000有找

用咗幾耐？清塵隔方唔方便？

其實我無咁有研究
之前問過原裝filter要200 幾
不過我係後期養左狗先有味
開頭兩公婆自己住 間唔中洗下個filter其實都無乜野

總之部dyson用左一年仲開心使用中

一個字，方便
利申，個客用緊

Karcher 新個部

Dyson又真係幾好用嘅

話冇marketing真係得淡笑，冇marketing 既話會周為都係廣告？
我就住外國既，一講吸塵機好多人都會話henry用好，又唔會成日見到佢賣廣告

你講完果堆所謂技術有冇解決到d實際問題？
電池細，嘈，死機，d毛同塵卡住很個吸口度搞到開唔到機

好心做打手都做好d啦

呢樣嘢用落先會明

佢個條filter基本上唔撚要洗....又無臭味發出....

普通hepa紙filter 用耐一定會臭

我鍾意用220v野多d
而家dyson 已經做到500w上下
其實廠係aw上重未追到佢
其實而家已經玩到21700(5ah)一粒

傳統紅米/dewalt/紅m重未出到一部打低dyson機
真係好可惜

dyson 不作他選
但風扇就唔好 開最大都冇乜風仲要好撚嘈訓唔到

老翻仲嘈

手提吸塵機有冇介紹？

屋企行一個鐘都未行完

而家dyson/屎米/k記
有得換電

只係好貴

Samsung屌打

連登吹捧Dyson
連登仔唔容許其他意見

用左6年無野輸
屋企6xx尺

吸塵機冇可能又靜又勁

你一定無用過電鑽

Dyson 用用下 唔知電壞定摩打壞
噤著 吸兩秒就停 無限重複

已過保養

應該吸左野係裏面塞住左/你個filter太污糟塞住左

AEG QX9
又有得吸蟎
又有得換個頭
啲膠睇落去唔似垃圾桶

完勝Dyson

你買綠色家用line就當然係廢喇😂

日日都用

用緊鈴木
最入門個型號

電

換番下面舊電就得

官方換約$1000
自己買副廠約$500

用緊Bosch

10幾萬轉無計啦，攞d幾萬轉黎比無意思

Black + decker只係賣平 有乜資格同Dyson比
係美國咁多年 佢任何電器都好
只係見啲人唔捨得比錢買個好嘅
想求其買個野用住先會買佢

講質量有shark有bissell
排隊都未到佢
佢啲嘢係bf target做特價先會諗諗

又可以慳電

買Miele好過，之後去捷成維修，見得最多人拎上去整就係吸塵機

V8個啲史前機種就係

V11用左成年，平均一個星期吸幾次舊電都未識老化
用Mid有40幾分鐘連續咁用，Eco仲70分鐘
係Max吸力先10分鐘收皮

但係有幾可要用到最大吸力

食撚屎 垃圾正負零冇野可取 除左輕 外形，吸力細 個碌kick頭髮 最重要舊電，係呀 可以換果舊呀，壞撚左2次 換完再壞呀屌佢老母

Miele / Electrolux

dyson 真係幾好用，但對我呢d 窮撚黎講都幾貴

Lg ,p 記 應該無dyson 咁好用，不過會平d

等緊dyson大減價

用緊Bosch 個隻21.6V
Best $2000 ever spent

因為其他牌子既款抄佢，幾平都唔想用
佢真係改變左吸塵機/家電行業

睇吓評測，雖然係大陸channel不過佢d測試勁detail

你屋企都幾大

dyson吸力係勁， 返屋企用唔係要吸力係要輕巧， 最後買咗正負零

我建議你買返傳統吸塵機，Dyson好易壞，直立式吸塵機好睇唔好用

用緊 本身有工具係用18v電池 所以買咗個鋰電式 弱弱的 因為老婆又唔鍾意插住條電線周圍拖 但佢本身好鍾意用 720蚊唔計電池同叉機

用緊，呢部真係啱屋企細用，同埋舊電用到接近一星期

3年前買左部英版v10 total clean
開心使用到而家
日日冇野做攞佢嚟吸

有dyson，想講佢係勁，但唔代表其他係廢。尤其是咁多人比咁多錢去買點會話佢廢。

都唔難
佢有2塊圓形魔術貼清潔布
可以拆出黎洗
個拖頭水箱唔落得d清潔劑
但漂白水都可以

冇錯

因為佢一邊拖一邊吸塵
我哋比較懶

好撚重 轉買左正負零

買左其他牌子，Rainbow

用緊, 其實冇乜特別
壞左換echome算, 平十倍

都好過好多吸塵機架啦

±0 路過

dyson個hepa可以直接用水洗
只要完全乾透先用就唔會有味

淘寶

上面個打手吹到唔會kick

??

miele 完勝

digital slim好靜wo
你用緊v6?

Mid吸毛都有難度

我當電池同嘈解決左
死機呢？個底成日吸塵吸到個摩打自動停左wor
定係用家問題？
咁基本既野都做唔掂

dyson吸力廢物
話dyson好果d人一定未用過3000watt既吸塵機

清完之後吸吸下又會停，無限loop

都幾嘈下

買咗LG cordless A9
美國Costco減價 $350, 用落唔錯仲跟兩舊電

識好多人Dyson好易壞
同埋依邊成日有refurbished嘅Dyson賣
點解有咁多翻新機就自己諗原因喇

Dyson都嫌嘈..掃地吧啦

電細睇你點睇，香港人屋企都係幾百呎平時用夠有凸

前排dyson吸塵機壞
拎咗去整
去整要排半個月
拎返要排半個月

用緊Philips fc6726
用左兩年左右 運作良好
屋企7xx尺
開最高頻 吸完岩岩好剩返一格電
缺點係有啲重同個窄頭要另外買

1樣意見

用過v6, v8, 依家用v11. dyson 都真係算無得輸
以前v6 filter 會臭，v11 已經無呢個問題
電打柴就換代用電。

風扇就唔好攪，用緊am07, 只係冬天用暖風

屋企細就唔洗咁大舊電啦

Dyson完全係一流

但係好重，用五分鐘就手軟

太貴！

巴打如果買LG 我有個拖頭可以放
留個tg傾
比屋企人佢地唔鐘意用

why not rainbow?

仲有太撚貴

牧田唔太好用

搭單想問下如果Dyson v10 有異味可以點清潔好似臭鞋咁

洗filter, 不過一定要乾哂先用

有幾難？ 會唔會係係部機老化？ 我用digital slim 吸硬地板 D 頭髮 貓毛 一下搞掂

stick type 係
但地方大 一定用番d 古老吸塵機

幾個黑奴

想問下dyson倒垃圾嗰陣，係一撳掣就跌晒出黎？會唔會啲頭髮kick住晒係入面？

有冇推介

用緊Karcher 水濾式

電子垃圾

個個都話佢貴, 睇完片起碼知多D佢點解咁貴
研發各方面都係錢, 條片成9分鐘, 好過過好多廣告
你睇到dyson呢個人真係有熱誠, 唔係因為佢,市面上都冇
咁多平價吸塵機俾大家揀, 我自己就真係欣賞佢
值唔值真係見仁見智, 就算唔值, 都因為佢既出現
令大家有好多平價既choice

我自己係7年dyson用家, 用過吸塵機, 風扇, 風筒
吸塵機同風筒最值得買

題外話, James dyson 好似成40幾50歲經過好多失敗
先去開始成功, 俾左我, 預到咁多錯折, 真係一早放棄
佢依家成73歲人都仲有心有力, 值得respect

你生活嘅外國同我有啲唔同

用左成年v11未死過機

用返2000W牛龜有電缐吸塵機，大力重要過一切

仲話dyson 唔夠電果d 人應該好撚多年冇再接觸過dyson 吸塵機。

Karcher vc4i plus

DYSON好貴

一個鐘頭係最細

冇記錯dyson有cord吸塵機，咁樣電就唔係問題啦

有兩個方法：
買多幾部cordless輪流用
買cord版dyson

用過v6, 到屋企人v8, 依家用緊v10
到v8已經冇左唔夠電既問題, 用幾次先叉一次
依家V11, V15, 一定好夠用

佢拖地同時又吸埋咁個頭會唔會好污糟？

bosch會痴曬係隔塵網到
用膠紙痴咗先洗啦
俾多少少買德國做果部 又輕 吸力又唔錯
利申開心使用中

Philips 今年三月已賣咗家電部門比支那

v10一出用到而加 好似都三年

得啦得啦

DYSON完美啦好無打手先生

dyson不屑於去做嘅3千蚊樓下市場
依家$2500都有都部喎

250 呎就算鳩數啦
搵支地拖 拖五分鐘都拖晒個範圍

邊部？

是但啦 我就唔信依度啲人一樣中資野都冇用

屋企細其實有線吸塵機都夠用，有咩有線吸塵機好用？

完勝？
淨係講直立式 個爬頭又唔靈活 轉手提式又麻煩又好撚重
給力又唔夠大

dyson係咪要㩒住個掣黎吸塵？隻手指會唔會好累？
自己用緊lg a9k幾個月
暫時好滿意，雖然個拖吸比想像中雞肋
始終都係阿信式抹地最乾淨

咁你要買佢d 過氣產物阻你唔到...

我就唔會買dyson既
不過佢特登做到呢個價 就唔係不屑啦

低端科技扮高科技

你睇下條片就知dyson屌打小米

點算特登
佢出件全新產品去賣3000 就話遮

因為香港班仆街代理俾美國水貨打殘先減返到正常少少價

當年美國bf百幾美金， 香港仍然3千尾， 點玩

black friday amazon次次都 $3000樓下

Dyson舊電壞硬

結論：比錢買垃圾

有正負零同紅m唔用
係要用dyson
中過一次伏。唔會再買。
主要係吸一陣又熱到爆炸咁。吸力又唔強，又重

除咗風筒 其他dyson產品都唔會再買

electrolux
呢個牌子一千尾有交易，佢同dyson我都有用過，呢個牌子嗰個重位係對腳嗰度會比較容易推，你留意番dyson個重位喺上身，用落相對上對手會比較攰

最緊要係吸力唔差，用咗三年都冇病冇痛冇投訴，大家都試下可以

其實無線都係搞笑啦
一來香港屋有幾大, 二來無線粒電又快壞, 換過舊電又要錢

除左窮撚買唔起 未聽過人講dyson 垃圾

用過正負零第一代同第三代
個轆kick頭髮問題無改善過 又難拆出黎清
第一代勁輕身算係方便屋企老人家用
第三代頂佢個肺舊電搞到重左勁多
吸力又唔見佢大左 一粒貓砂要第二檔先吸到
熄機嗰下好易跌返出黎

我覺得佢不嬲都係主打budget friendly市場
難道唔係？

用過無線一撚定唔會再用有線

牧田冇人提？

有線淨係轉角位要整一整條線都輸9條街
買左之後每日5分鐘吸完屋

用左幾個月
同dyson差唔多
我木地板，所以dyson 點吸都會有塵

都唔會
佢吸係中間有個位會去返個塵隔度，拖就用墊，可以拆岀㴝洗然後拎去曬返乾
兩樣同時做到但係唔會有影響

你屋企地下冇乜雜物咪可以買

我黎緊都想買 LG 呢隻
之前用 Dyson 舊電好快打柴，個吸頭 d 膠位又爛，漏風吸唔到嘢

如果地下無咩雜物既話其實LG都幾好用
我以前就用v10加地拖
Dyson吸啲大少少既野就吸唔比，但係我用LG就好多野都吸到，不過女仔用可能會有少少重
但係塵蟎dyson真係勁好多

小米重點係平呀弱撚智

想買LG吸塵加拖地嗰隻

dyson v11同digital slim個吸力到底係咪真係一樣?

選擇性失明 梗係啦

窮撚用緊邊部呀

我仲用緊果部野，但完全冇再用過拖地功能

DLLM 用緊Bosch
嗰陣買二千幾蚊頂你用一陣電呢又細又壞咁
不停話要叉電800尺都未吸完一半
呢樣都唔係最衰，屌麈呢仲要喺後面噴返出嚟，頂你個垃圾隔塵網，環保袋質地嚟，
然後倒垃圾又麻煩要慢慢喺度刮吓刮吓咁刮得嚟都天光啦

真係以後都唔撚買佢啲吸塵機。

Dyson呀傻鳩

傻鳩用垃圾

唔用過點知垃圾

吸塵機只會揀dyson / karcher

吸長毛狗毛dyson 夠唔夠力？
諗緊Phillips定Dyson
Phillips 貪佢有得拖地

你自己search下連登幾多dyson維修中伏po先 班打手不願面對

Rainbow 過濾埋灰塵 鼻敏感都無埋

Dysonpr打手多到
又深夜開po
又貴又易壞
得閒去轉維修中心d人多到

見仁見智啦，唔使咁鬧人嘅，我都係講自己經驗姐。我係覺得用吸塵機首要原則係唔使洗咁多嘢，但DYSON呢舊嘢真係好難洗，唔洗又好污糟，令你冇晒欲望吸地

至於電池，我唔知你點用會壞兩次，我用咗年半都好好哋，「標準」吸力用成個鐘都冇問題。所有吸塵機嘅電池都有壽命，壞咗就要成部掉棄，正負零嘅好處係只換電池就得，唔使咁浪費。如果間屋大，又可買多個電池儲定電

總之以前用DYSON係好唔想吸塵，因怕清洗，用正負零就冇咗呢種心理負擔

無事咪世界冠軍，問題係出事機率高仲要成日比人撚狗 貼錢買難受

dyson用上一兩年
膠邊已經有啲唔貼
有D麈飛番出黎

其實幾好

支持小米D有質素產品，唔會為反而反

冇工人要自己吸，就梗係買部無線一路行一路吸，傳統嗰隻又要插住電，又要一路吸一路拉，辛苦到。 幾年前買咗部V10用到而家，我覺得值。

官方page都一堆人屌垃圾
2021年都仲可以有人覺得dyson係好嘢
根本呃傻人牌子

Dyson好撚快壞

千祈唔好
你寧願買一部嗰啲日本牌子
獨立吸床好過

你諗下你部機同埋其他配件
都係污糟
你仲用佢喺張床上面

仲有dyson咪完全密封㗎點都有啲殘留返出嚟

但消委會自己買dyson放office

一定用盡

dyson吸塵機條product line大d囉

仲有其他專做吸塵嘅牌子都ok

有，但 我始終嫌佢唔夠力
不過佢嘅吸力consistent

萬事德>任何車

識買一定係rainbow ，我部買左5年用左唔夠20次，重好新正，可以平少少賣比你

正負零點睇？

正負零用家表示認同
不過用咗兩年好彩暫時未壞電

用左Digital Slim 一個星期 so far so good

樓豬應該冇用過Karcher

#92

一睇就知你係井底之蛙

無線 攞起手就吸 吸完插返個座

有線又裝又收又拉線

牧田嘅吸塵機點睇

我呢D窮撚屋企仲用緊掃把咋大佬

除左dyson全部都垃圾黎
唔洗諗

無錢嘅話買其他牌子都得嘅，始終靚野唔係人人捨得用

咁
正負零 vs Dyson

正皮：正負零
負皮：Dyson

請問係邊部vc 4s?

成本3000蚊機 有朋友做緊爆料

唔係話DYSON 最好
但有人講到開MID連毛都吸唔到真係誇左D

我買咗tineco,本來買bissell,兩隻美國🇺🇸嘢，簡單來講，平靚正，吸塵洗地一take過，自己洗埋拖頭，吸水吸垃圾快，一拖就乾，我睇過Philips及LG之類，貴，重要自己換塊拖布？唔係嘛！咁我用傳統地拖算x數！Dyson網上有人轉頭洗地，但都唔係1take過，白痴浪費時間

電冇事如果個碌唔kick頭髮係用得好開心（有頭髮纏住唔係唔順，係直頭底部d膠同你鬥力，一推就啜啜地咁），當然佢輕巧到大人細路都好樂於用佢

係
想老婆幫手吸就正負零，佢會樂意用
dyson 就預左自己吸啦，女人縑重

另外個碌真係kick 頭髮，要自己係咁抆
粒電就預三年左右打柴啦

budget friendly係事實，但無講到咁一無是處，我覺得真係好用，佢出嗰啲Diy工具都幾好用

你點知的

用緊第一代定係第三代？差好遠

第三代個碌改過，基本上已無kick 髮問題

仆街用緊v10睇完想買

v15, 睇下上面條片

畀蘋果收內幕篤爆

同以前舊既吸塵機比算無咁嘈

佢主打呢個市場冇問題
要平有basic function唔求其他
我本身有佢一個drill 係鑽到窿冇問題
到用左dewalt xr先知分別

我冇話佢一事是處嘅意思
我只係針對你話Dyson只係贏marketing點知介紹black+decker
就好似話Mercedes同Toyota 都係有4個碌
Mercedes只係贏marketing一樣

有部iris 又細又輕，千零蚊到，換塵袋
我覺得仲好

屌你啦成隻牛大部機
仲要係勁多年前既科技黎
On9仔先會買

問下姐 屌我做咩
咁新科技既吸塵機係咩

Dyson 係贏marketing 同埋佢個motor
真係堅抽

用緊digital slim 用eco日常吸地已經好乾淨
真係好多假膠
好唔鐘意佢要禁實先吸既設計
但成個post講黎講去都無邊隻好過去

當然佢自己都有高低級型號之分
又係比多啲錢就多啲野好啲quality

我都係覺得用地拖好煩，又要搵個位擺水桶
不過屋企有養貓，唔知吸貓毛o唔ok，但係youtube見台灣人介紹講到好方便咁
巴打你買個時係細鋪定大鋪買？我見係豐x個啲買，加個拖頭都要1000，成set冇記錯要4,5000，好似細鋪買平啲

black and decker呢d垃圾都好叫人買

想講
好多人問DYSON維修/中心多人
因為香港真係好L多人用DYSON
唔知呢個POST所謂用家幾多個係學生哥
如果你出黎做野
基本上問同事OVER一半係用緊DYSON

但Dyson絕對唔係Mercedes或dewalt個level，根本吹出黎，即係我俾iphone價錢買部華為一樣

dyson易壞？
我部DC59 14年用到呢家都未壞過

果D人我真係懷疑有冇用
見到d comment真係笑左出聲
不過嘈就真既

冇人用咪冇人維修

cordless Dyson一定最掂，Miele果隻都唔夠Dyson咁好.
兒登仔見到c9，港女讚Dyson, 就覺得Dyson垃圾

我用online shop 買，平好多送埋貨
岩啦，我有4隻貓，個拖頭可以一邊拖一邊吸埋貓砂都無難度
Dyson 我以前吸唔到貓砂

其實我想要個唔洗禁實既cordless
但好似無咩牌子比得上dyson
A9又重 平時吸高位用digital slim都已經覺得少少重

見你講得why not rainbow
覺得你有介紹比人屌屌你姐
正常都係用dyson,LG等等
冇塵袋吸塵機，唔會用水濾式
水濾式清機煩，好易臭

一條友住用緊v10
但最近想買隻自動吸果啲robot

用緊隻飛利浦1900w既，吸力强，支管仲可以勾哂唔同吸嘴，都係800蚊

之前買過兩次dyson吸塵機，都係用唔夠一年就壞，之後買左隻豐澤牌直立式，吸力弱又成日跌返垃圾出黎，最後都係買返傳統型算

等多幾個用等v12啦
個電源制改咗唔駛㩒實

明明冇諗住買吸塵機 但係睇晒成個post

地下多雜物就收皮
廚房廁所有一級又入唔到

一定要有

似係你偏見多啲

有YouTuber做test carpet吸30g粉
v7-v11 係所有機都叫排得前 v11仲要第一
b&d 吸得6成 Dyson連v7 都表現好過佢 b&d個部睇名係2020 v7幾多年前？
除左吸力仲要睇attachment設計
當然我唔知b&d有冇更好嘅型號 但我相信你而家搵到v7買都唔會貴得幾多

另外個body sealing b&d差人好多
即係一路吸一路出返黎

b&d 真係得過平字
佢同公司既dewalt會勁好多，但唔岩香港家用

philips 電廿幾年來都係垃圾...
唔夠一年已經充唔到 ~

For Example?

巴打知唔知v12有冇slim版
Full size V11/v12對於我呢啲細屋企over左

如果Karcher同LG個部比會係邊部好啲？
想要吸塵+濕拖

black and decker d tools 好多人都話係垃圾
你就垃圾當寶

dewalt同black and decker完全係兩回事。

我以前有，吸塵真係最好係佢，吸完好似拖埋地咁，但空氣過慮就算鳩數，同埋太大部

咁你咪繼續買啲又貴又垃圾嘅工具

其他牌子吸塵機喺5年前開始，個結構已經抄足dyson

如果唔好用，就唔洗抄喇，香港地方細用dyson ，max power 都吸得嗮全間屋是否可悲

其實你係咪做dyson sales

笑撚左冇心討論邊隻好用入黎做咩
我照段片黎講 你話我係個鬼佬好過啦
用平野用到傻撚左？

思維同d公屋仔話公屋好過私樓咁

唔係

上面有人話正
一早話左佢d工具唔得

電鑽用緊ok ge 但係吸塵機好撚差，過保換電仲要900幾，買過部好過

想買Miele 個部，有冇巴打用？

我用dewalt,而家都唔夠膽叫人用
產品太少

kaercher我都用緊 真心吸塵方面唔差
畢竟係商用吸塵機大佬

問題係你用iphone價錢買華為

其實你識唔識㗎，用開小米？

唔識果個係你，
加拿大呢邊，識貨嘅人都唔會買black and decker,，你隻井底蛙見到垃圾，以為係寶

英國好撚多人用

Karcher VC4i，平靚正，用咗好兩年舊電都仲好好力

冇 Dyson 咁重

有冇多D用家review？

有冇小米真用家review？

木地板可用？

人哋只係唔buy你的選擇=井底之蛙？

我唔buy佢個選擇=唔識嘢？

Bcs612冇呢個問題
真係好撚好用

呢舊嘢睇落唔平喎

好似幾吸引等我格下價先

正負零第三代好用啊, 好輕身岩女仔用

呢度都見到你
好過買小米先啦 至少好用

用過Dyson未？

+-零啫係邊隻呀

唔係識轉灣周圍走黎走去既咩
同埋我屋企冇一級級呢個問題所以ok

有推介嗎

屋企細=窮
窮撚點買得起Dyson

吸親床都要max啦大佬

屋企部v10唔記得邊年black firday喺amazon買 1900 hkd
好耐用 用到而家都未有事

出現了
用完dyson先發覺henry係恩物

有無多d information

你都幾撚好笑
多人問維修咪即係件貨本身設計有問題/易壞
好地地洗去維修？

以前有冇聽過d人走去拎住部吸塵機出街整

多同事用就一定好？

陰公囉，隔左5代原來仲要撳實個制

你都幾撚好笑
10萬人用1%人壞即幾多?
1萬人用20%人壞條數係幾多?
中3畢業未?

留名買吸塵機

以前冇人拎部吸塵機出街整係因為以前一部吸塵機好平，好多人部機壞咗都係直接買過部新既

但係多人維修唔一定等於件貨本身有問題，可以有好多原因，例如好多人用

唔該清
但係拖地應該唔預你開住吸塵黎拖
應該話無一隻係預你咁做

佢係高音果隻嘈 聽得多心都煩

我吸床單同被都係用mid
係床褥先會用Max
因為要預左吸完一次床就起碼半日唔洗再吸其他野

dreame V11 CP最高

已射 thx

以我所知，所有吸塵連拖地都係預咗一齊用，你睇吓YouTube demo.
LG都有類似型號，不過佢連摩打，塊濕布會轉
Philips就只係水箱連布，個人覺得吸塵要拖拉幾次先乾淨，但地濕咗就吸唔到塵，塊布又細
開頭我都分開用，後來直接用毛巾或地拖

應該出咗V12. 依家用緊Philips, 下一部都會考慮一下dreame. Dyson 就不了，朋友話唔好，同太多廣告

有無懶人包 應該要買邊隻好

反而想要吸拖機械人，有咩真係勁野介紹

身痛感受！永不錄用

500呎兩人8貓，好彩買v11+無買digital slim. 吸一次無7成電， slim 得v11一半電，.係吸到好多野，不過每個月要打散黎清潔，有d煩.入面卡撚住好多粉

其實應該係視乎你budget同實際需要
你冇地氈嘅話就唔使買可以吸埋地氈嘅
你唔使用埋嚟吸床就可以買冇吸床頭嘅

屋企無地氈
要吸床
450尺左右

屌你啦你都知自己需要好心自己去搵
想平平哋嘅話應該v8都夠
唔想差電咁耐就v10/11
再睇下邊個package係有包吸床嘅頭
想輕身啲就揀slim款，會平啲同用起嚟冇咁攰
但係舊電就打五折，冇得吸好耐
不過你正常打掃400零尺我覺得應該夠掛
你查下資料再自己決定，唔啱用唔好屌我

Thank you 巴打

清下先 唔該

2019年 black friday v8同v10都好平

明白
因為我有robot 個啲都係可以拖地
但發覺跟本係搵笨
因為跟本無可能一路吸一路抹
濕左更加吸唔到

以前直頭好少人用吹塵機

買左吸塵機械人發現吸塵機已經唔需要再用

識貨不過filter 好貴

正負零第2代
開心使用中

on9仔用Max吸床褥破壞左入面纎維,吸唔到表塵之如
重將面纎維入面D塵拉左出來
張床褥好快唔洗要遲D會有粉掉出來

吸塵機剩係吸地下?

我老母話dyson個摩打隊住個心口好唔舒服

正負零真係好好用，用緊第三代

插電嘅dyson都好好力

三合一風扇，有啲唔拖唔水，淨化好慢、涼風唔夠涼，唯獨熱風合格，仲要唔算扯電！

風筒同吸塵機合格使用中....

早排喺YouTube 分別睇到兩個日本人都有用呢個牌子嘅吸塵機，好似幾好用咁

如果係無線直立式吸塵機
一定係簡dyson
根本無討論空間

用緊miele triflex

講多D pls

好似好正

係咪去百老匯就得

笑撚死人，消委會office 自己都用Dyson你唔講？
Dyson HK 事後有篇反對聲明你又唔講？
我就信uk Dyson 啦，十一年嚟除咗佢部洗衣機冇機會買之外根本網上包括依度關於依個品牌既負面評價全部吹水鳩噏

dyson 唔會唔好，只係睇CP

我估佢屋企用緊呢類款

用家問題

請問係咪bosch unlimited plus s6? 見b記sales都力推呢部，3,2xx 德國做，心動中

係
最緊要佢兩粒電 仲有叉電八個字搞掂 同埋靈活度高
所以都唔諗dyson直接買咗佢

想買samsung
見佢另外有得買dustbin

thanks 但有d confuse...睇第10頁留言話bosch嘅隔塵網垃圾又難倒，係因為唔同model? unlimited plus已經fix左呢個問題?

係
佢變咗類似hepa個類 清潔冇上邊嗰隻咁煩
上邊嗰隻其實係海綿filter 所以咪成日痴住
利申用過

明白晒，咁睇嚟可以go dyson我家人有用開都好，不過個個都dyson想試下其他牌子，仲要係made in germany

係啊，幾靜又唔洗鑽牆，慳電mode仲吸到成個鐘，部機仲要黑黃色幾型

用rainbow咪貴D law

最好用dyson 泵

係咪即係除咗風扇其實其他都買得過？
我真係想買

我記得好似話個測試方式唔公平定唔知點
我想買但係都15 16咗好耐

枱燈風筒吸塵機全部都有買，個枱燈真係正。。

HP06 風扇接近兩年我放喺窗台冷氣出風位下面作為第一防線，廿四小時開住，今日仍然正常運作，你話呢？

唯一投訴係出咗咁多代仍然唔肯support Apple homekit ,擺明玩野

唔好聽呢度啲吹水怪鳩噏啦⋯⋯想要就買啦

至於啲人話乜撚上到去客戶服務中心見到大部份人都係整風扇，風扇係佢主力產品咁上去嘅人當然大部份係搞風扇，我見到有啲人接近10年機款都拎去整添，

你聽依度啲人老點？嘥氣啦
有人話嘈話最大風好嘈，
喺另一個post我用埋分貝測量計埋有幾”嘈”
原來條友差唔多用緊八年前舊款AM04
講到最後條友喺度發癲話係咪要最新款先有資格講嘢喎⋯⋯

再講多句我原本係用緊HP04 都冇諗住代代買
搞到好似換手機年年換一部咁嘥錢
但係有日經過見到最新款黑金色咁靚就忍唔住買埋

用 Homebridge 搞掂

幾年前買咗部V8 用到現在, 我覺得值得

多謝巴打咁詳細分析
我有鼻敏感,所以想買個風扇用
之後想買個吸塵機比老母,唔洗用傳統果D佢烏低身吸塵咁辛苦
想請問下有無話去邊買好?定係間間其實個價都一撚樣

想方便，一定係用紙袋式
乜都唔洗搞

佢一停產
or
下一代唔support上一代件就企係到

你想買又覺得ok咪買
可能你會好鐘意 電器壞唔壞都好講撞手神
我係買左部V10之後想買風扇
但睇完所有review又試完都係覺得唔太岩
所以就冇買到
吸塵機用落就so far冇問題
用完無線返唔到轉頭

Miele - Made in Germany
vs
Dyson - Made in Malaysia

miele係靚 德國製 但啲機太大部唔方便 除非你屋企大
無線嘅話更加完全冇得比
佢依家先出第一款無線 遲dyson成10年 轉型太慢冇得追

傳統塵袋冇塵袋機 喺香港基本上係逐年萎縮緊
ps 做家電業

好睇唔好用
尤其係屋企多頭髮甩係地下仲麻煩

Dyson只會有買貴無買錯 但我覺得最唔抵買係風筒
寧願加多少少上airwrap 可以正常吹乾頭髮仲可以造型

利申用緊v6+airwrap+HP06

我八年前仲用緊 Miele, 跟住之後換過三次 Dyson

兩部 keep 住用就 ok

LG 同3叔都出左
LG可以換電
3叔可以壓塵
兩部都好似唔錯
不過Dyson 出v15個吸頭好似又進化左

有FD 屋企用Makita，搞下笑都ok
個吸頭設計差

下。我用緊係輕過dyson
同埋有唔同既頭换
利伸： 用緊兩年前700幾蚊果款已輕鬆屌打
dyson重到老婆拎到手攰，吸兩野又要散熱wo

吸塵最緊要係
方便吸
方便洗

如果唔方便，掃地加抹仲快